點樣正面思維諗一星期一個月一年之後嘅事

照一照鏡 逆向思維咁諗
你之前一直都係破緊產 禿緊頭 所以之後一樣唔會變